# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-25 00:31-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-24 19:20+0200\n"
"Last-Translator: Kenzen <fallwind@seed.net.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.1\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
#: game.py:189 path.py:30
msgid "Paths"
msgstr "找路"

#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
msgid "multi-player pattern matching game"
msgstr ""

#: PathsActivity.py:117
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: PathsActivity.py:124
msgid "Start a new game."
msgstr "開始新遊戲"

#: PathsActivity.py:128
msgid "Play with the robot."
msgstr "和電腦進行遊戲"

#: PathsActivity.py:137
msgid "Turn complete"
msgstr "回合結束"

#: PathsActivity.py:143
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: PathsActivity.py:145 PathsActivity.py:239 game.py:187 game.py:500
msgid "Score: "
msgstr "分數："

#: PathsActivity.py:297
msgid "Start a new game once everyone has joined."
msgstr "大家都加入了，開始新遊戲吧"

#: PathsActivity.py:306
msgid "Only the sharer can start a new game."
msgstr "只有發起者能開始新遊戲"

#: PathsActivity.py:309
msgid "The robot is disabled when sharing."
msgstr "分享模式時電腦不參加遊戲"

#: PathsActivity.py:372
msgid "has joined."
msgstr "剛剛加入"

#: PathsActivity.py:442
msgid "take a turn."
msgstr "一個接一個"

#: game.py:204
msgid "Click after taking your turn."
msgstr "回合結束後請點選"

#: game.py:205
msgid "It is your turn."
msgstr "換你了"

#: game.py:217 game.py:488
msgid "Game over"
msgstr "遊戲結束"

#: game.py:240
msgid "There are errors—it is still your turn."
msgstr "出錯囉！仍然是你的回合"

#: game.py:262
msgid "You took your turn."
msgstr "你已經完成回合"

#: game.py:265
msgid "robot"
msgstr "機器人"

#: game.py:295
msgid "Wait your turn."
msgstr "等待你的回合"

#: game.py:296
msgid "Waiting for"
msgstr "等待"

#: game.py:561
msgid "Nowhere to play."
msgstr "現在不是你的回合"

#: game.py:580
msgid "Robot unable to play"
msgstr "機器人沒辦法玩"

#: path.py:31
msgid "Move tiles to make a path."
msgstr "移動磚瓦來建造路徑"

#~ msgid "Play with the computer."
#~ msgstr "和電腦對戰"

#~ msgid "It is my turn."
#~ msgstr "換我了"

#~ msgid "I took my turn."
#~ msgstr "我用好了"
